# Товары. Картинки

К одному товару можно присоединить несколько дополнительных картинок.

В товаре они отображаются под описанием. По клику на картинку оно открывается в полный размер.

![](https://cloud1.cloud999.ru/upload/cloud/15926/60109_K3Bh6V2Xwc.png)

## Редактирование

Для того чтобы добавить картинки к товару необходимо зайти в товар (редактирование) и в нем будет кнопка `Изображения`. Нужно на нее нажать и там можно редактировать список дополнительных картинок.

![](https://cloud1.cloud999.ru/upload/cloud/15926/59974_5VwyYHAsGM.png)
